[突發慎入有圖] 痾塞咗公司個廁所

點算好

屌會唔會滿

救命呀屌有冇人幫下我

攞支野通吓佢啦，屌

你唔係就咁走左去丫嘛

瀉左岀黎未

屌搵曬成個廁所都冇嘢可以用

用手通